屌你可唔可以唔好再敲黎敲去 勁倒米

震奮士氣？我震你老母！

敲撚到個腦繃緊哂諗唔到野，又煩到冇哂心機，但ok，算，可能係我地少數前線咁覺得。

但啲原本會睇片睇直播既和理非、淺黃都覺得煩到唔想睇。

其實知唔知敲係咩意思？一黎敲完唔覺真係令到現場既人有咩作為，二黎擊鼓係進軍既意思，你係要敲就敲黎做進攻signal，叫其他路既前線一齊進攻既咁解，clear our mind令前線打起十二分精神，focus推進，否則盞倒自己米。

雖然不割，但好唔同意亂敲

有不滿 明嘅 但態度好少少ok？
前線搵命博你係度屌屌聲

哦！原來打擾你係屋企嘆冷氣睇直播

咁撚樣都有得屌

haha

睇片睇直播既和理非、淺黃都覺得煩到唔想睇

屌那星 冷氣撚仲好意思出幸屌前線

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

Sor 大部份最前既前線都冇敲
最前既人經常想傾推進都傾唔到
明未？

冷氣撚話前線倒米 人唔笑 狗都吠

咩料呀 次撚次出完提檢討都比偽勇武話返轉頭 依加仲話係冷氣軍師？ 笑死 咪繼續囉 冇所謂

建議樓豬直接去前線同佢地講

唔割席咪是但搵野挑剔下你
遲下應該要著老西太tie上前線

有冇同我一樣每次都企最前呀 有再一齊討論啦

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

自己感受下有幾影響士氣先啦

我屌你老母，屌撚爆你老母

我就建議佢直接mute左個live佢啦

檢討改進又唔得
改做推進先敲都唔得？
咁咪繼續做跟尾狗

唔同意

你出去嗌佢地停 話要傾戰術佢地會唔停?
冷氣軍師就收皮啦

應該帶樂器去奏留首歌

建議樓主下次鳩叫示範下應該點樣振奮士氣

我感受就係好振奮士氣 你點睇

係前線問下其他人意見,

如果係-->同手足講下可否停,

最好係轉beat 同道具 睇下可唔可以佢打得時你又唔會覺煩

冷氣軍師 你咪去前線叫佢地唔好敲囉

屌你可唔可以唔好再態度咁差 勁倒米

出去同佢講啊

不推文
屌你睇直播都咁撚多嗲
現場敲野不知幾有氣勢

利申 係現場

鳩白

咁撚醒你唔出去企？

今晚最大笑話
前線要理睇直播冷氣撚感受

如果敲得有節奏，有氣勢，聽到對面都跟住shake the body，咁有無得諗？

你知唔知前線靜英英既話有幾恐怖？

到你在場
咩都唔做唔知點
有人敲代表有人
你自己覺得嘈、尻
唔該你自己企一次前線
壓力好撚大

屌冷氣軍師算唔算係割席
依家個個屌冷氣軍師,唔正面回應觀點算係點

喺前線其實好驚，要呢d士氣去令大家留喺度唔驚
次次留屋企，或者企度老連咁遠既人唔會明

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

今晚好多三毛講呢句

落場同手足反應
唔好開住冷氣睇住直播上連登屌

落現場阻止囉

屌完一大輪之後話不割
我屌你老母啦 不割就收聲啦 你開個垃圾post幫左d咩手

早就明啦…
真正前線係晒月台啦

咁都俾你諗到搵位屌

所以每次企得遠d人唔明，何況睇live

冷氣鍵戰最鍾意屌完前線加句唔割

今日係現場。其實如果同狗對峙敲係好既。但係有時無啦啦都敲係幾無謂。

其實唔駛狂敲
久唔久幾下大大力
先會嚇到人

係咩我覺得敲一敲個人好似冇咁驚咁

敲吓野都比你嘈，終於明白點解啲人話私了個劈人黑社會都係咁問割唔割，就係驚你呢啲膠仔。

樓主我屌你老母臭西
不過不割

勇武同國際支援無衝突

btw樓主語氣可以改善，知道你想提出建議，但唔好咁晦氣

係 應該坐定定唱今天我 士氣+1000

收皮啦 又有乜好屌啊

無去過現場？

依架係佢地係最前線呀 需要既係士氣呀
靠冷氣既人唔該唔好批評

話無用既肯定無上過前線

如果你係現場，就走上去同前線講，係度講冇意思

樓主我震你老母！

係咪令到作為popo既你心煩氣燥呀？

Mute 左個電視囉 屌
你理得前線敲咩啫！
人地有人地做。 你嘆冷氣啦

死撚開啦樓主
block柒你

你仆街啦 仲好意思話不割

你真係次次企前線? 次次都企前線你唔去同佢地傾吓? 問吓其他手足除咗士氣仲有咩用? 你企前線, 但你覺得淨係關士氣事? 都幾好笑

有時覺得 冇P講嘅野仲鬼 。

支持樓豬去前線

支持前線

和理非表示冇問題
不受傷 不被捕 不流血 就得

咁多野講
唔好喺度講
喺前線同義士直接講

冷氣軍師

佢係鍵戰派嘅前線

sor 原來你睇直播會嘈住你 以後唔出來了

互相鼓舞士氣係示威活動係好正常...

唔好扮前線啦你

絕大部分人都認同鼓聲係最直接有效振奮士氣嘅聲音，所以先會有戰鼓隊出黎
你真係前線而你又真係調返轉覺得鼓聲倒米，咁你咪係現場同鼓隊講囉

又一件冷氣軍師

無戰歌就用戰鼓，唔覺有問題
原意都係激勵意志嚇怕敵人

我相信前線

影張現場相黎睇下先啦 係前線上連登嘅義士

咁你咪現場講囉
你喺前線幫手架嘛

大家唔好覆on9得唔得
仲要推到上熱門
出翻去推文宣戰術現場po啦
係都要覆嘅用不推文

sor9ly阻到你嘆冷氣

sorry囉，下次唱突撃ラブハート震憤士氣

正想咁講

點解呢個會係熱門

很喜歡現場聽大聲敲擊的聲音

為示威者鼓氣

真係要睇情況去敲
我喺前線有時聽到有人突然敲真係會覺得煩，嘈住我接收情報同思考，睇緊水又吸住我注意分哂心
唔該未有野發生就唔好敲

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
由於中共刪緊 大家要努力d簽

凡是敵人反對的我們便支持

影響到你睇直播？
垃圾

分化就分化

咁撚樣叫勇武食撚屎啦，屌你地老母，響街邊搬垃圾再上西鐵搬多次，跟住倒下洗潔精就返去瞓，一啲抗爭嘅效果都無不如唔撚好做好過啦，一班無腦嘅白痴仔。

唔算 佢地對運動冇咩幫助 可有可無

你連軍師都唔係
只係冷氣自私L

的確影響士氣
令到我士氣大增

樓主唔好on9啦

一嚟就屌人老母，你食屎啦扮清高

（善用不推文回覆）第一次見咁垃圾嘅冷氣軍師

企開d啦 屌你老母

博士有道理地突破樓主盲腸

理性討論
覺得係增加士氣,不過前提係要多人敲同埋大聲D
727就係好好例子,敲撚到D狗驚到仆街,我地士氣勁好,咩都唔驚咁
利申 前線手足
光復香港 時化革命 五大訴求 缺一不可

咁撚多嗲，自己唔落場講？
Btw blocked

分化L!

士氣好撚重要

我屌撚爆你老母啊
有冇上過前架
屌你老母個士氣不知幾撚好

屌乜撚，明顯士氣大振。班狗71喺立會見住聽住義士拉高道閘個陣已經腳震。

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好侮辱冷氣軍師
樓豬依呢無建設性嘅想法唔代表冷氣軍師

睇post見前線咪話過咁做係用黎振軍心，振士氣

縮返入你老母個閪啦垃圾冷氣分化撚

對前綫手足態度惡劣，仲大罪過敲野
改進啦你

冷氣軍師憑乜喺到指指點點

你可以提供建議，但係冇理由屌人囉

有戰鼓個人先無咁怯 究竟你係咪真係有上

有士氣呢d野
你d警西邊會明

我屌你，你去現場屌嘛
冷氣涼唔涼呀

我屌你啦 我頭先就係企喺最前面路障果到敲緊 你見唔見撚到你見唔見撚到？屌你老母

你老母臭閪冷氣軍師收聲啦

你老母我真係好撚嬲 我哋喺前線打生打死 你哋班冷氣軍師係咁屌 咁撚叻你自己上前線啦柒頭

笑死 冷氣軍師嫌人嘈

人地講左係前線...

佢都有話佢係前線...

Blocked

同意唔好敲，好吵

我都係前線，我見到好多人敲，我自己都有，覺得敲完係有士氣

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

前線搏命仲要理你屋企睇live感受

不推文回覆

你震佢哋老母我哋屌返你老母呀

敲野係有用傢
話比人聽果邊係最前線，等冇心理準備既人遠離果度，有準備既人去支援。

其實你知唔知咩叫不割
屌完一大輪講句不割就當不割？
說好的錫春袋都不割呢？
敲野都屌 到錫春袋果陣你仲唔反台阿

手足唔好為左呢啲人勞氣

但popo真係會有壓力wo，popo friend講

其實對前線嚟講鼓聲好撚振奮士氣

但啲原本會睇片睇直播既和理非、淺黃都覺得煩到唔想睇。

哦 原來依家前線用命抗爭
仲要顧呢班人係屋企睇得開唔開心？
你依家拍戲？

唔好以為自己代表到前線啦垃圾 你係咪嗰啲企喺前面就以為做咗嗰班偽前線？你個閪腦連敲都唔明咩意思就唔好扮影響你諗嘢啦 嘈啊？下次帶耳塞啦on9仔